无线

趁着降价收了ipad    用两种无线连接控制ableton live   满好玩的  ：）用touchable软件控制    这个设置有点麻烦  但是按照官方网站上的步骤一个个来也很容易功能非常强大   我在准备买正版这个比较唬人呵呵  看上去好像是ipad装上了live用的是splashtop remote    就是个用ipad控制电脑的软件控制live很不方便   但光用它来促发clips的话问题不大  